鐘意咗一個唔應該鐘意嘅人

話說有一日佢夢見同我睇戲，之後就同咗佢同佢呀妹睇，就開始熟返(之前係fd)。見多幾次同WhatsApp 咗幾個禮拜，因為佢同佢男朋友鬧交，之後夜晚佢係sc 度寫miss u send 比我，就知道佢對我係有感覺嘅，根住有晚見面就攬住佢。之後我哋就好似情侶咁，但佢係未同佢男朋友分手。有時佢去搵佢男朋友我就成日頹哂，佢問襯我我都話冇嘢，有排我成日因為咁而po 頹post ，之後佢就唔想再咁落去就話分開但佢對我係仲有feel 。個陣我頹咗成個月😪再之後佢咗同返我好似之前咁，但又一係同一個問題而分開。再之後又係咁，但就話已經冇哂feel 同埋唔想我再受傷，但我唔知佢係咪真，因為佢考dse D情緒好唔穩定，又或者係我諗多咗。

而家仲放唔低佢😞好辛苦...

我鐘意左一個廿幾歲既媽媽……